陳奕迅呢場live好頂癮

好想扯佢條褲啲公仔落黎瘋狂索佢春袋浸味！！！

尤其呢下

呢隻濕鳩舞由佢跳出黎別有一番風味

台下一眾歌手亦玩得不亦樂乎

個mv較144p睇正到甩轆

每次殺不死你殺不死你也醫好你

仲有我倫b加持

眼淚裡含～有～止痛藥

林峰個樣好嬲禁

倫b....傻撚左???

好鬼靚仔

你是偶像

譯校長唱得好聽過eason

佢憑咩坐係台上

首歌擺明致敬80年代，啲曲風好岩我倫唱

2012是咪chok個年

點樣擺甫士都有你嘅事

真係被tvb害撚死 金曲金獎

你整架又

緊係唔係

但係呢首拎大獎

家明講緊chok定重口味
好正喎聽足六年成日都播黎自high

你知你

美有冇睇?

無呀，得閒睇下

我遲下去睇阿倫演唱會

佢幾時開